and機雙咭有咩推介😅

最好2k樓下

moto E4 plus, 大電 雙卡 5.5芒